[MOOMOO]MAMAMOO討論區[34]辛苦了2020年的MAMAMOO！

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

2020年 女隱派
2020年 退貨遠征隊 絲菲

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

Strong post LM

Page 3

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

第六張數位單曲《Dingga》

發行日期：2020年10月20日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

第十張迷你專輯[red]《Travel》

發行日期：2020年11月03日
1.Travel
2. 딩가딩가 (Dingga)

3. AYA

4.Chuck
5.Diamond
6.Good nigh

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

代言 韓國運動品牌-ANDAR
WANNA BE MYSELF

成員SOLO

SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO

4. Moon Moive
[url]ttps://
5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse
3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE
6.Weird Day (Feat. Punch)
7.Snow
8.Absence

9.Absence(Inst.

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

華莎

SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

MINI ALBUM 《María》

發行日期：2020年6月29日
ALBUM:
Intro: Nobody Else

María

Kidding(Prod.Zico)
WHY
I’m Bad Too(Feat. DPR Live)

LMM

멍청이(TWIT)

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

唱足15分鐘串燒live！實力女團認證！
[url]

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）

唔想睇殘體字MMMTV另有台站繁體字幕
（S1-5）

（S6- ）

（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

飲酒歌媽木6週年SP

MooMoo Trip

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

Idol room
(180807)

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

唔該哂各位之前幫手開post巴絲

留個靚名

me來了

LM

留名

做咩斷人po

冇心唔小心心急手快快 對唔住

lm

就生日

見唔少台灣站都有應援 好想飛去睇睇

想見佢地

Get better day by day

好多fans買廣告位

新post留名

又睇多次

華麗留名，希望可以有一日搵到呢張poster

黑白日月lm

神側顏輝人留名

星星手控留名

LMLM

嘩

短髮容

短髮日月

Clsssssss

Cls

一陣viu tv 有得睇

好型

Jessi 同啊真個stage 打頭陣

華莎出場

手咪

阿真好型

Gang

牙真

一開始已經咁cls

阿真個intro有咩意思呢

宜家睇番上年嘅mama 真係好癲

除唔到個罩

口罩卡住咗耳環

惠真個口罩

清d

太可愛呀阿真

隻耳環

好有搞笑天份

Mama 有個金屬女送獎出黎+消毒

阿真型撚到癲
睇到打冷震

次次見到都sls

佢行親出黎就笑到肚痛

笑死

好搞笑 開頭見到仲諗點解有兩個銀色物體

好慘,連樣都無得出

成個外星人咁 勁好笑

其實佢哋咪都噴唔到究竟有咩用

做個樣

唔做又會比網民插

Best vocal performance

贏咗

英文擔當輝

輝

多國語言

俾佢地笑死

輝仔著最性感嘅衫做最可愛嘅事

真係巧正

好彩viu有delay﹐啱啱睇到

想扮唔識佢地

短髮日月真係正到

容短髮真係好少見，正呀

佢哋連拎獎都咁好笑

多國語言搞到viu個翻譯停左係到

我笑到被老母問做乜

Come on baby

阿輝又係好可愛
金容仙多國語言導師

容個短髮好正

佢兩個分界都要分埋同一邊
真係越黎越似

輝仔同呀真最美急急腳咁走

好襯啊啊啊

最尾*

屌miss咗

阿真成日慫恿輝輝講英文

頭先嗰下真係好好笑翻譯都搞佢哋唔掂

不行了

solar短髮沖擊d

其實上年都有

上年個頭重驚嚇

痴線 洗唔洗咁慳皮

今晚solarsido應該會有相

即係有獎要攞就要你落車上台攞？
攞曬就開車走得？

個個唔係半半頭黎？

咁其實都ok丫
而家疫情咁嚴重

今年短d

唔係係上年年頭

係，你地係車奶野係你事
係mama waiting room 奶野就mama事

2018mama

好好睇

女強人feel

又多一個朋友

啊真

想問佢地仲會唔會上台唱歌？
定係完左喇？

個陣行過其他藝人個陣好多都望住容既短髮

會 但未出姐

未完 一陣仲有舞台 同埋唔知有冇worldwide fan choice

Hwasa 真係太啱做model，隻手嘅擺法係標準catwalk shows嘅擺法，加埋個台型同表情，癡線

個氣場真係好夾
可惜今年要戴口罩

一陣又有嗰陣應該會有update﹐再轉去睇viu都未遲

我覺得佢哋三個都勁有台型

個氣場勁到呢

Really?

好正

曬馬feel

邊個會信佢地得160左右

好鬼型

係呀，標準係唔可以就咁左右擺，要擺去後面，當然個幅度冇華莎咁大，但對比玟星就會睇到個分別

唔怪得名牌睇中佢

星真係好cute

李多熙！

真係頒俾MAMAMOO

出來了

太好了

見倒會長就知有獎

我最期待嘅嘢出現了

呀真今次好型咁除到罩啦

會長

笑死輝人pass

好明顯想一雪前恥，除落嚟特登大動作啲

啱啱好轉台講得切！

李多熙笑到

一見到多熙就諗如果佢比獎mamamoo就好笑
點知真係

佢笑得勁開心

又攬實星

佢又同阿星大大力攬

阿星最後打開兩隻手叫多熙攬佢好可愛

有多熙=mamamoo有獎拎

定律嚟 一見到李多熙已經知佢地有獎拎

正解

嗰陣睇queendom頒冠軍 見到佢笑到勁燦爛就知結果

3個型到

佢地著西裝真心型

呀容仲要解衫樓

牙仙

你真係好堅持要調返轉張相

強迫症

Mama 好堅持要影消毒女

4個王座

dingga

moon

嘩，點解可以咁正㗎！！！

正到癲呀

太正

好正好正好正好正好正好正好正

再去viutv重溫

Mnet 快啲放上yt 啦

次次睇 MMO 都會眼濕濕

想重溫 好正

快d開電視睇viu

Dingga

(6/12更新)Mamamoo Travel 小卡/Poster交換專用表格

第一團已經係12月4號截數，分配次序會根據填form時間，會盡量幫大家配對，但未必換得齊，希望大家明白，分配結果會係今星期內盡快公佈
有咩問題可以引用返呢個帖

唔知大家有冇需要第2團(12月5號打後)，我張form就照keep住先

我明明中意aya多d
但dingga個stage真係好睇好多

呢套衫嘅歡樂Dingga好好笑

舞台好正

痴線好好睇 型完之後party feel

咁短唔夠

如果有多啲時間比佢哋solo埋就好

喊出嚟剩係得兩首

呢次stage 夠我睇半年 日日睇十次
2018 個stage 我仲loop 緊

無觀眾差好多

cls 好正啊
MMM真係少數韓團可以做到每個舞台都好似開演唱會咁
可以將個氣氛帶到最高

真係好癲 睇佢哋d stage好難唔圈粉嗰個舞台力真係爆到

可惜冇觀眾
Btw真係好正
次次都期得dinga 個dance break

期待

Miss咗

最重要係feel到佢哋自己都好enjoy個stage
唔係為表演而表演

真係好可惜無觀眾，唔係應該會再high啲

睇佢地跳dingga睇到我都好開心

個表演拯救左mama

東南亞風dingga

真 成場啲表演差唔多咁

完全唔明點解頭先某團個表演可以咁長mmm就得兩首不過兩首都夠晒滿足了

已backup

計埋Maria 3首+ Jessi 半首

開頭太多男團睇到眼訓

悶到…

我啱啱一路聽住MAMA黎做其他野, 點知聽極都係男團嘅表演
早知開住TRAVEL個playlist黎loop好過

一男團即mute
而家mmm 完左閂埋

true頭先頒獎 屋企人都睇緊，見到男團即刻轉台，真係勁悶

我都mute左
差d睇唔切佢地

真....

我怕我mute左會miss左佢地

番去loop 住1819 stage 等20 stage

我聽到女團嘅聲先轉番個畫面睇，完咗就轉番走玩電話

仲要成堆講普通話，勁尷尬

所以要一路開住呢度

開住twitch，但mute
利申，用雙mon

mama 停車場，好似係

係車等都應該好凍

唔熄匙咪得

終於

重溫返先

頂，miss 左今晚冇睇。

無咩所謂，又唔係live stage

佢地四個真係好正
點解唱多幾首嘅唔係佢地

個換卡表係唔係完咗?

拍手聲花式證明開咪，雖然華莎永遠會adlip大叫

係度

樓主pin#214 thx

#265

重男輕女

得個5隊女團 mnet 個腦殘撚咗 睇到我勁悶

今年得四團女團

mnet 睇銷量啫
男團銷量完勝女團
好似係

有表演嘅好似得四團？Weekly好似淨攞獎冇表演

無表演

Sor 盲咗

無PIN係難睇D

係咪我問題，開住1080p都好似濛濛地咁
最清係個logo

係朦
起哂粒粒

你無問題

營業星

kiyo

學人星

香港字幕已出

MAMA啲片全部都係咁…

好廢...

SOLARSIDO仲清過佢

有冇人知邊度可以買到紅色hello?
我搵咗好耐都搵唔到有得買

已經斷咗貨一段時間啦

係到諗 destiny加aya都幾正

不了
唔想有人話痴b 團

咁就唔好俾人揀1080

其他人upload MAMA 嘅畫質仲靚過official

Destiny喎清

咩意思

今日見得b 團多眼殘

眼殘睇錯

然後堅持唔發佈廣東話標題

我見係粵語(香港)

我係廣東話（香港）
yt搞咩

CLS啱啱先得閒睇返個舞台
點解可以咁撚正

Sweet girls

啱啱放大黎睇 發現輝個名打錯

Safari 係粵語
iPhone 就

呀真都係 咁都可以錯 mnet 今次mama真係食咗屎

Mnet 好垃圾

阿真個名都錯左

mnet 係咪弱智

仲有啲鏡頭

笑死
上番中文（香港）咪幾好
想快啲睇MAMA既vlog如果有嘅話

mmmtv 嘅話應該有排

劇透王

容真係好鐘意劇透

Btw我想問香港有咩機會可搵到Solar感性隻專？最中間藍金色嗰隻

有咩地方先啱

依隻唔難搵,信和或者IG SHOP應該都有

笑咗

hwee in都算，個讀音係咁
haw sa真係咩料

仲可以加埋queendom嗰個good luck

不過歌名撞名好閒 淨係叫destiny都唔少團用過
用返韓文嗰d超長名就唔驚撞

如果有貨通知聲，我都想入返隻

照抄都錯

等到2046

好

上個月係信和sky music有見過

Cls 又有人中武肺 mmm 真係唔好中
連埋公司所有職員都唔好中呀

請夏...

唔洗理佢哋啦
成日踩其他團黎抬高自己偶像
都積積埋埋好多仇口架啦

我酒今次終於中，之前已經傳過

d南亞兵團

阿真：要英文？冇問題！我叫輝仔講

10次有8次都係
hello everyone

🤣🤣🤣

...

原來慣犯

佢本人好似無中

係喎
眼殘

睇wiki發現感性露營唔係季播

得返5集

今集成集情侶vlog咁
阿星借啲意拖容仙手 仲要話係女友視覺

係男友視角

只要有同事1出現 集集都係情侶vlog

搵藉口拖手手

甜到呢
兩位唔該即場結婚

佢兩個唔結婚真係好難收科

嘴佢嘴佢

未嘴，但想分手

兜巴星星

救命
次次睇呢個都會笑出黎
唔知佢地睇番呢段片會點呢

咁我sodam點算

做容嘅後宮

仲有mamapink

你講咩話

星後宮都唔少人，打和super

你係咪填左3次form

我發覺唔係收齊再派嘅話係好難搞

係 後加幫fd填埋

OK

而家啲data係咪好亂

砌緊個表，可能要大家集思廣益

加油La清 送張容俾你睇睇 幫你差差電

呀容又唔扣褸

1/2=佢提供1/2張
N1/N2/N3= 佢需要1/2/3張
咁係咪打直掃落去搵人?
顏色唔洗理，因為有人填左幾次，我合體左

之前係咪都試過填表換卡
係邊位moomoo 幫手
求救

容表示唔扣咪唔扣

我當年整過 但直接出結果 唔係我跟時間分配
佢地自己睇返會唔會同其他人match到
Match到就直接add tg傾

OMG

正

慘遭負皮

其實係我唔小心撳錯

唔知點解，呢條片睇到最尾會有啲想喊嘅感覺

點解

我喺第一次青龍嗰時知佢地，但係因為唔明佢地啲adlib，所以冇話即時入坑（之前完全唔睇kpop，仲以為少時係日團），後嚟睇啲comment好激動咁，就去睇下其他片，呢條同埋不朽個backwoods俾我感受到佢地好enjoy個舞台，應該算係我嘅入坑片 所以宜家睇返會想喊

呀輝呢期係咁露bra

有冇人入咗官cafe? 我今日諗住入 但第一條問題答極都唔啱

講咁多 我想問有冇人答到

原來係咁 唔該哂

Top1 Mamamoo!!!!!! 超自豪

計埋惠真自己單人part JYP同Dua Lipa果兩條片
MMM Top10入面佔4條片, 仲要Top 1都係Hip remix
其實都真係好勁

真係有carry成個場既feel

對酒粒

好癲

好想篤下個酒粒

岩岩又睇多次Queendom所有舞台
每次一聽到I Miss You就起晒雞皮眼濕濕
每聽一次就後悔一次咁遲先識佢地
依家真係每一個舞台都要好好珍惜
日日loop佢地啲歌

18年最正呀
睇親都打冷震

容好正正

大傻我獨下車 回顧下先

緣份配對計劃

好似話都有機會拍第2季

nice 幾好睇

咁快
我仲想睇91line架

追完咁多集 日月教徒表示已爬牆仙丹
要有第二季

難得佢地五個咁合拍又好笑
撇開moomoo嘅身份都覺得感性露營真係好睇

想要有容嘅第二季

你哋到時約出嚟交收可以試下
又到聖誕 又到聖誕~

飲麵吞飯睇住佢食咁多嘢好滿足

第二季直程希望原班人馬開始好有chemistry
不過仙丹要幫手揸車應該走唔甩

好難講，素丹可能要接電影/劇，會難就好多。好神奇點解李光洙一直有接電影rm 都可以一集不漏，受傷除外，真心敬業。當然好想仙丹再續前緣

話說我11月廿幾號申請咗官咖level up
但到而家都未有消息
想問下係咪我問題又冇收到suspend application嘅消息

光洙智孝都係要搵佢哋拍劇嘅導演都要預左佢地星期一拍唔到劇，好多時佢哋仲要通宵拍劇直落拍RM，一定好攰，不過都未知有冇第二季，希望有啦

仲有娜萊呀
佢有好多綜藝接 都唔知就唔就到時間拍
好多時搞氣氛都係靠佢同英美

腦海係聽到容仙句：그렇seyong～
好特意

仲等緊娜萊返喜聯，如果冇跟韓綜太貼嘅應該唔知咩係喜聯，呢季冇佢差咁啲
佢又有找房子、又有我獨，真係幾忙
不過佢叫同媽木好有緣，惠真又熟，呢家連容隊都熟埋。
如果輝人可以出多啲鏡就好，明明咁有綜藝感

有聲

好pro

星ig係咪清走咗啲舊相好似少咗好多相咁

係

嘩清咗成200幾張

真係好好奇點解要突然清左啲相
ig啲相好似可以唔洗del就咁隱藏比自己睇番
遲d想既話可以擺番出黎
但就係唔明點解好多人會咁做
明明以前po落既野最有價值

唔全清已經算好

星自己話左啲相冇de 只係整理嗰ac

冇得再J發運康

係咪召喚我

ff緊會唔會關生日事

飯了容仙

我都係啊
我11月22號申請 到而家都未升到

每次都餓幾日 就去食一餐大…其實少心痛

好傷身

真係多咗好多

感動

應該關啦

輝太低了，嚟緊新solo一定要買爆

都要rbw整多啲先得soar好似都sold out冇補貨?

Soar嗰個數唔可以作準

Soar真係搵咗勁多間CD鋪先買到

rbw逼害，依家勁難搵啊…btw早兩日IG見有人免費送

下集係MAMA應該又會有齊同事1、2、3

正呀

咁我呢個月申請係咪下年先升到

我諗我都要等下年架啦
有冇做左正式會員既巴絲有經驗
到底要等幾耐
成日ig見到人話官咖日月放閃
我好想睇啊

我之前好似等咗一兩個禮拜？唔係好記得

我自己係四期 個陣好似等咗一、兩個星期 入cafe就顯示我係公式木木

之前等咗差唔多兩個月
我仲要答錯問題
之後懶得再搞

不過聽聞cafe level up係會等得比較耐 因為成日都好多申請

點搵到

早知一早跟團（唔知嗰陣有冇）
好記得行咗勁多間CD鋪問
問親啲職員都稱呼Soar專做紙皮盒

可惜公式木木唔係長期收人
而家唯有等5期

出完之後買咗了就係啱啱出都要四圍搵先癲
少到pk

接受唔到
利申 強迫症

好事嚟。一邊欣賞一次

因為太難分配
所以決定開個tg gp，自由約
唔好意思
我聽日會開gp，你地有無意見

無意見 支持
辛苦晒ching

當然我會po 埋個tick tick 表出黎，方便大家搵
不過比d 時間我

完全明白
辛苦曬啦ching

官咖終於level up到啦

辛苦曬La清

辛苦哂

做乜有個shot focus 係呀容個心口度

大家有無去投呢個？

仲有High1 SMA
本賞同人氣獎
同埋輝仔OST好近第一！

Sma 有冇link？點投？

dl佢個app

佢有app可以down
ios:
android:

入到去右上角有3條線 登入帳號先 之後再去voting ticket 下面有3行紅色野既 每行紅色野每隔10分鐘睇一次 夠5次就有張ticket比你投票

Congratulations #HWASA for winning 'Year’s Artist' at the 2020 The Fact Music Awards

Congratulations @RBW_MAMAMOO for winning 'Year’s Artist' at the 2020 The Fact Music Awards

星條腰變到好深色
到底係影果陣用左咩filter
仲有輝唔係望鏡頭，點解會用呢張相

....

......

又係d假狗 仲要只俾唱一首

好多shot都係想突顯自己個場既cg有幾勁
算啦留番啲力遲d年尾表演仲好

呢啲19野都唔係第一次發生
成日蝦人哋細公司

我等左成粒幾鐘
就係得一個唔知影緊咩既舞台
真係嬲左
出道一年既女團都有兩首歌唱下
MMM出道6年竟然得一首歌
WTF

真係垃撚圾頒獎典禮

見到呢d九唔搭八嘅cg真係火都嚟

都已經唔想講啲唔知係到做乜鳩嘅CG，點解個運鏡可以差成咁
搖黎搖去，應該正面嘅時候就俯視，要大頭就拉遠鏡
係咪恃住今年咁嘅情況唔會有fan cam，大家係咪都要睇佢地拍嘅野，所以就係到鳩拍

(13/12更新)Mamamoo Travel 換卡群組已經順利開咗
但有3位TG名搵唔到

另外會員solarsido請搵我，我加你入去

對唔治囉

頂 素丹整麵糰 容仙整醬
兩個唔係坐埋一齊 咁都俾後製ship到

大大可唔可以加我入去?
之前有填form

係喎，加漏咗，sorry

La清我都好似未入group

ching你好 原來我之前tg setting冇較到everybody 可唔可以再add多一次

同2nd拉唔開

算拉開咗啲
琴日差900+
今日起碼2000-3000+

集氣

黑髮輝世最正

入左未?

短髮最型

呢期真係超有藝術feel
同埋想講佢有期啡短髮都係超成熟超有魅力

仲有我 thx

ed

藍髮最索

入咗有勞大大

得罪講句，嗰時嘅輝咩色都靚不過金色長髮永冇得輸
早幾日先課咗melting張輝卡

memory嗰時都係世最索

輝人

牙星對手仔

總括而言輝輝無論咩look都正

最鐘意俾狗咬完嘅瀏海 仲可愛咗

呀容你咁型點得呀

輝有出鏡
星個樣做乜
btw 3分鐘到close up見到d皮膚好似有d差

依家集集都係佢哋曬恩愛

閃到我覺得成集至少有一半內容係白光

今集叫人訂閱條片又係cut左一半, 好怪

覺得之前泳衣仲好

好少睇kpop 唔小心跌左落日月坑

歡迎加入日月教

一開始嗰個最好其實呢個唔cut都正，仲可以sip時間

有無多d放閃片睇live互動果d勁正

係囉下下都cut左好奇怪

死啦你出唔番去架啦

YouTube search moonsun
多到睇一個月都唔夠喉

或者簡單直接啲去睇solarsido

Ed

仲有可以搵番佢地以前啲直播黎睇

麻煩哂你

我都覺第一版嗰個最正

尋晚已經睇左港字
多謝你地

solarsido

一開始嗰個太靚太正經，以solarsido風格 換下d得意嘢都好嘅

想要女友ver

Same

呢個唔係俾我哋睇

感性露營上電台訪問

睇咁耐韓綜有啲用，竟然聽得明7-8成

睇左幾耐
同埋識唔識睇字

都真係好耐，Rm應該由14年到依家。最近都追多咗韓綜，前一兩年有排日日聽MBC Radio。冇咩好系統咁學，字識一半啦我諗但有時啲連音唔係幾睇到，係真係得個聽字，但當聽得明個內容嘅時候都幾有滿足感

我本身想學, 但d字實在太趕客
唯有慢慢浸

我亂入9up下
我覺得諺文唔難學，基本規則好似日文50音咁，好快學得識
係有好多特殊規則﹐但YT有人教，嗰陣我認真學咗兩個禮拜，識咗大部份

不過關鍵都係d vocab同grammar呢個真係超冇心機學vocab都好d 漢字詞咁多，但grammar真係難

上次mmm係day 1 素丹係day 2
今次應該可以同場啦掛

我都學左字, 叫做識讀下
但係咩敬語/動詞差唔多成個字變形呢下灰左
日文都叫有漢字認, 同埋d字冇咁核突

Sodam成日讚Mamamoo啲ig post
又係容啲相到留言

學緊路過又分享下
grammar跟英文諗會易明啲
敬語到而家都係公認最難學嘅item
同埋發音規則個基礎要穩，後面會遇到好多irregular都係因為發音先變
啲字唔迫住自己用就會好快唔記得
（利申：啱啱上個禮拜考完oral啲嘢講錯哂）

全部都係我哋嘅人

嘩呢個cast一定要睇

容走音果到笑死我

哭𠹌咗

其實最後有冇播到佢走音？我聽左幾次都聽唔出

綵排先走音咋

好想聽笑死

又po過mmmtv？

好似係sbs版權問題 而家sbs個logo都blur左
但佢冇左英文字幕

同埋短左

cut左

啱啱先發現setting冇較everybody
大大可唔可以加多次

唔該晒

真係多謝孝利

唔係正花歐尼咩?

退貨係孝利提議

MV都有拍呀原來!!! 好期待啊啊啊

都係如果退貨隊繼續落去就好啦
睇埋年末就完

惠真好開心咁🤣🤣

OST

飄入鏡

又同g團人合作

其實直接開名好過x團x團咁
睇完又要諗係邊隊
反正呢度都係圍爐區

但可惜係申世景做... 套劇唔會大紅

無打算睇
利申 唔睇韓劇

唔想再見到架凹左既白色車

佢好似套套戲都紅唔起咁
比人話係收視毒藥

係 據聞有background 所以收視點差都有女一做

ost 始終劇紅歌先紅到 有d可惜

上班路

次次見到幾鐘意嘅演員做男主角都覺得好可惜

一早要換咗去啦

申世景啲演技真係睇到我都覺得尷尬

容真係好易比人嚇親

啲人傳D社新cp 係Hwasa + jimin好夾硬咁

無咩所謂，開心就得

真定假都好 希望啲toxic fans唔好鬧牙真

今年d社應該都爆到一隊新cp掛
但希望唔好關我地事
因為爆親都比人鬧爆

Twitter已經有啲人鬧緊

咪癲啦 相都冇張 咁爆嘅事唔使等D社 一早爆咗啦

未confirm就鬧 建議佢哋驗腦

幾日冇追，星係咪有啲生日project之類？我睇twitter啲po唔係好明

cls 啊真翻工chur到訓教都冇時間 如果仲拍到拖都真係勁

之前好似見過有cafe活動

不過呢個組合真係想像唔到

呀真成日比人傳，其實都慣晒了

傳還傳，我上網睇話Jimin實唔會揀呀真因為佢有”history of racism”，成日詆毀呀真，睇到眼火爆

又lia kim

呢d真係純9up係咪gossip嚟咋

真係驚

預告個guest 係邊個

似Henry??

我都覺

識架咩？

佢地4個又話摺嘅

一隻蘿蔔 絲打係唔係到，我買左兩隻舊專喇

reality in black 同 white wind

Henry同惠真都係我獨架嘛，實攞到contact

KBS歌謠

???

有無人會係b 網買舊專

容有ig啦

Wowwwwwww

開心到傻左

jengggggggggggg終於唔使用YT story當IG用

可能佢都會繼續po係youtube story?

無啦啦有啲失落

仲諗住仙姐會堅持到最後唔開IG㖭

清手氣咁好

但漸變果張唔中

張profile pic會唔會太正

感性豬媽無

中分幾正式

依個就例外啦
其實某程度上感性個定位似周邊多過似專輯

唔知係咪同事一視角呢

希望佢快啲留返長 佢自己好似都麻麻地咁短

養返好個頭先係最重要

真係唔好成日染好傷頭皮

呢張靚到痴線

雖然當初見到佢短髮大家都好興奮，但短髮真係試過就算，快d留返長啦

輝瘦返咁多

素丹已經follow左阿容

仙丹

快手到

一個post都冇，20萬個followers佩服佩服

可能遲下出返集開ig account既solarsido

懷疑要等同事1教佢開po

星follow了

唔知之後係輝先定阿真先

真唔會啦，到而家都係0

係喎係喎

▶ LINE UP
- BTS, ENHYPEN, aespa, MOMOLAND, Stray Kids, ITZY, TOMORROW X TOGETHER, THE BOYZ, IZ*ONE, ASTRO, (G)I-DLE, GFRIEND, MAMAMOO, NU'EST, OH MY GIRL, NCT, MONSTA X, GOT7, SEVENTEEN, TWICE, TAEMIN

▶[2020 KBS Song Festival] Live Streaming Schedule
1. [The Beginning and Photo Wall] YouTube Live : 12/18(Fri) 19:00 ~ 20:30 (KST/UCT+9)
2. [2020 KBS Song Festival] YouTube Live : 12/18(Fri) 20:30 ~ (KST/UCT+9)

Live on December 18th, 19:00 (Seoul Time, UTC+9)

文公子

佢哋個stylist 真係好勁次次都做到唔同風格但係一set咁睇又好夾

BTW大家快啲去支持吓廣東話歌詞啦

出嚟了

Kbs而家有容仙

呀容唱trot, 又可以比呀媽讚

可以同前輩一齊拉咪

上年都係kbs唱trot

啡色長髮星

韓國車站

正想講

諗起星係MMM嘅理智線

呀真

阿真開麥好大聲

Aya

星套衫好靚

得兩首？

想聽Dingga
Btw開麥好明顯

唔知點解睇mmm
覺得佢地好似好趕時間咁
睇其他團都無呢個感覺

呢個係待機室現場?

笑死我
仲要feat.Lion

容終於po左ig

係冇MR嘅stage呀好懷念

救命

次次都將首歌cut啲cut啲
好唔憤氣但又無計

d運鏡勁on9一到dance break即刻拉遠景影個冇人嘅場

7年次女團啦畀多一分鐘都唔得斬到隻歌一忽忽咁

真係好撚on9，成日part舞最高潮個位先走嚟拉遠鏡，仲要係嗰種遠真係遠到人又睇唔到，動作又睇唔到，最搞笑係你又冇cg ，成件事意義不明，哂鬼氣。好地地影個表演有幾難呀⋯⋯

functional bed

呢個acccount好好笑

死都要影個場

真.....

aya都好d﹐maria我真係完全睇唔到我真

大陸人又嚟

撚會理
就算係借鑑咗其他國家嘅文化都唔會特登講啦

總之得佢哋嘅文化先係文化，人哋嘅文化就唔係文化。我見啲留言都識講，人哋都曾經係藩屬國，有一樣嘅文化有幾奇，大家都用筷子添，又係偷返嚟？連一啲咁基本嘅邏輯都唔識就又將件事上升至辱華，唔知以為咁多年免費教育淨係教識愛國，基本常識都冇......

宜家佢地啲咩hiphop，street dance，咩idol團咪又係人地嘢，唔好玩啊⋯⋯自己啲古樂有啲樂器都係西域傳入，唔好玩啊⋯⋯文化唔交流就死得啦，成日CA嚟CA去，有幾多係真正care個文化

大陸人真係好撚核突
咁巴閉睇咩韓星姐
睇完唔啱又話人辱華
個世界唔係得中國架
講到人地做咩都要考慮你個國家咁
真係on99

lm等睇班愛國五毛要rbw回應 不過rbw冇回應

講咁多做咩？
咪又係課金今日fs

屌煩到 著咩衫都要你批准？
抵制吖笨 又要逼人多謝買得多碟 又要嘈呢樣嗰樣

左1個張咩事

支那人真係唔適合追任何非支那國嘅明星/偶像
佢地自己追番自己國內啲人唔好再出黎禍害世界會好啲

大陸啲人真係痴L線
追個星都要無限上綱 又要用罷買專逼公司道歉
心諗佢哋係咪真係咁得閒

依家去返嗰post睇好似冇左佢地嘅comment？定係我問題

輝輝點解可以咁可愛㗎

其實係同埋好似學bts同孝利咁咪得，理撚得你轉個頭咪又係照睇

仲有runningman

中木的中木的中木的!

跟住佢地食宵夜就會話我們這裡這些都隨便吃，快點來

邊撚到無得食

呢個世界得中國文化同中國歷史 因為韓國同日本文化嚟自中國 文字都係 都廢撚事同佢哋嘈 日撚日撩交嗌

有聲有畫面

果然是中木咪 音質吊打
來來來 姐姐給你吃個飽

求下你唔再講

我啱啱睇番KBS歌謠大祝祭嘅紅地毯訪問差啲笑出聲
容同輝都話今年因為武肺好可惜見唔到啲fans
然後啲留言就係到話黎大陸同埋corona fk u
最無資格講武肺點點點嘅人咪就係你地啲支那人

四姐快點來中國，這裡有很多好吃的

笑死話說依家係咪一早轉咗韓木送嘅咪

點解唔領養我

係咪又激嬲咗容仙

唔知會叫咩名呢
Btw, 你係咪都可以準備改名啦

係喎你提醒咗我但你個名都可以答返條問題

領養

沉迷日月不能自拔

係咪set錯咗am

大家都好遲訓，我心諗點解凌晨5點有新片

之後可能有條新片就係話挑戰凌晨出片

食糖食到蛀晒牙

似係set錯左

Btw del左啦

吓，仲睇到喎笑死我今朝有彈subscription出嚟

頭先淨係load到最新係聖誕medley
Sor自膠

可唔可以領養我

利申識自己去廁所

miss 左有無backup

真係Instagram sido
估唔到會一日兩片

同事一手把手教學

星本身好似有啲期待 跟住下一秒係

出黎飲咖啡啦

有冇買Cyan Lemonade

無呀 有什麼特別

個樽包裝貼咗張星嘅貼紙但杯嘢色素好似好勁

見到 成支藍色果樽

佢識自己開ig account已經好叻不過希望佢遲d會同ig嗰邊claim返個名嚟用，依家要用keem

同埋呢條片似係臨時拍出嚟想sell自己ig ac但又唔想撞咗本身聖誕檔期嘅片？

平日佢收7點 重有2日

正喎 呢排喺西環嗰邊返工，聽日去下先唔知有冇搵錯，係咪喺pok fu lam?

薄扶林道19號
皇后大道西一轉灣上去就見

呢張第一下睇有少少Krystal feel

去了

星聽完果下, 我覺得佢心入面係到IC

呢個舞台正

茶記岀左廣東話字幕啦

個樣

會唔會又係⭐️影？

想喺度同星星講聲生日快樂

等緊呀星比驚喜我

牙星生日快樂

星啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

巧正牙牙牙

真係唔會令我哋失望

7點出mv

生日快樂 星

自己生日都做咁多嘢同我哋過

瀏海星呀

好cutecute

大把嘢睇

Wow

好期待6點星又煮咩奇怪嘢出嚟

生日好忙

比較想知邊個做白老鼠

可唔可以搵埋其他人試食

容 真:

星生日快樂

星星好靚

星生日粗卡
星好靚，個背景好眼花

可唔可以留多D齊蔭呀

咁啱星生日有木土星重疊真係痴線

大發個頭同件衫之間啲肉

發運康有ig

請大家多多支持

性感呀露肉

本窮L買唔起睡衣，但好彩pb可以單獨買

Pb幾錢

文ceo 推埋自己隻狗出黎做藝人

淨係想買套睡衣得唔得

rmbw 又贏

rmbw真係好好 任佢想玩乜都得 一定要續約呀

華莎小癲

呢首好正，華莎啲氣音！
air + husky + angelic = heaven嘅感覺

啱啱收工去咗，點知夠鐘要清場，本身都想坐低飲杯嘢，影咗幾張相就走了真係好靚好有心，全部都係星嘅靚相，又一路播緊mmm嘅歌多謝ching推介，好開心呀

d氣聲真係冇得頂

仲有佢最尾嗰個高音位好聽到癲左

我都去左
檯面個枝係咪你地講既lemonade
藍威寶黎架喎

冇錯

有依啲主題地方 飲野都開心啲

好有feel呀
最愛長短髮既空氣瀏海
開頭短髮+着長褸都好好睇
正

好掛住齊陰星

齊陰長髮星係無敵

齊陰好似係piano man 之後都無

少女味出唒黎

SK

岩岩臨清場我都去左
好正 成個場都係阿星
仲要keep住播媽木歌

星

個封面圖咩料
好似咀埋去咁

枝藍色野味道點
今日都有去 d相好靚

死火，有少少ship Solar同Henry，勿插

佢不了，完全無好感

都係，唔知點解好似成日抽水，有啲公子哥兒feel

暫時只認可moonsun, wheesun, hwasun

最中意呢個造型

我個日唔係即刻飲 所以未必可以作準 覺得冇乜特別味但有啲汽咁 梳打水咁

冇人講嘅？
btw solarsido新週邊？

我淨係想要特典+hairband同個盒

冇人講咪......
Shit，好想要

竹馬

成set都好靚但個價真係有d貴

應該無得賣?
呀容自己整送比人炸嘛?

Twitter都好多人話貴
仲要free size

星星唱新歌

日月

Omg

今集要睇了

鏡頭一影容我嚇親呢個真係好驚喜

日月真係好有愛雖然呀容遲咗32分先同星講生日快樂

呀容係咪掉轉左個罩

普通汽水味

冇飲哂

denq 都祝玟星生日快樂

大家覺得怎麼樣呢

唔好睇呢條友好無
佢都係照up d 新聞

其實佢有冇考慮過佢整D奇怪樣出黎好嘔心

星ig仲有Medley

同埋今日仲有輝仔Basick新歌

就爆po

好耐冇睇啦 只係記得佢講野既口吻
佢成日扮中立既

佢講嘢真係好un 耳 普通話夾埋啲韓式英文

請問琴日avengirls 中字有未

邊有咁快
尋晚先做喎

好聽到

輝仔既音色
首歌又幾好聽

救命 發運康細個嗰陣好可愛
Janggu 都好qq

大發細個個樣好精靈幸運好似比較內向健康唔知點解有啲清純嘅感覺gu個頭左擺右擺都好得意

大發宜家變左大叔
但仲係好得意既

諗起selfish teaser星幫佢配音

拍完solarsido?

今次唔開post了
等你哋開
1001留返俾新post link

開左新post